署黯罾圕罯
囿胃圃囧圊圇圌罥羃朙畘羂
四異貫買圓顆黷圚顒黰圎顋
囝困果囷罦罧罺櫐圞毑畭
畈畟敤畯畷罬斀囦眔黢
累黑罵鴨羈罘羆黥纍鷝鷶羉鸅鸀鸓圝黒囨眔罴鴫黙
里畦墅墨罹壘羅罜罣畽罿黫壨囯囶疃塁畻缠
囫畛罞黲疁团畼罤黪
母禺蜀團疇囹畤罻団囩国罢罸囜圑畴罖罗
毋圉畢睪罩毌圛罼罱斣羁羄
因畎畋默斁奰図黩龱
甲甽界畀囬畍曱罒
國置疊畇罡罝罭黚翾囸疉畳疂疅羁翈鸭鸶鹮
野夥罰黔囥町罽黟劅甼罚
囚眾歜圂欭罛歝畂畉畖畡圆爴畴贯颗颙
思毗恩愚罷囮毘罠慁罳黓囻囵圐
畔圍疄
回固圄罟略畸點黠圁詈礨羇黵囼畧黬
男黝嬲圀囙围圐
圔黭囲畊盢黸
囤圈黜畹罨黕黖黤黦罍园圏黗氎
畏園囡甿褁瞏圜黮睘畩袰
圖畾罶圗畕圙
--
罪罫畮黣图翈
--
